最新一集鏗鏘集 Live

如題。我信好多人都不會看吧
驚訝點解港台會用搵狗做題材
始終政府？

PPRB搵班黑警出來扮受害者

睇緊

不過真係無人關心這個節目影響

明白的人應該明

始終這個節目都算一定中立去做

我真係估不到佢地搵狗做題材

唉

港台已經俾晒機會佢哋
不過都無用

訪問個肥佬 真係比曬機會

咁都要扮 就知道佢地份監狗報告是甚麼結果

佢地而家如此態度 可以肯定是承認暴力 淡化

更嚴重的行為 根本係唔會公平

再講佢拿7警案先好笑 話政府會「總有辦法」知道

即你話條友係就係 又淡化蒙面狗事實 只會比理由

「我交左人啦」

總結來講佢地一定行淡化自身行為賣狗仔換藍絲及一些

中間派人民意 所以我先驚訝港台去做

得一個可能性「不是港台自己選擇去做本集」